請廣傳 各位義士 入咩都要開VPN

我知好多人都好想為香港出一分力 但係你地入咩group講野都好 開VPN 可能你地會覺得冇乜用 最終都會查到IP 但係至少可以搞到班狗查耐啲 我地就會多啲時間反抗